細佬問佢係咪要切jer

與細佬的對話
:我
:細佬
啊哥 我呢條撚呢係咁樣 但我睇av啲男人條撚係咁樣 仲有塊包皮扯唔到出黎 龜頭露唔到
啊哥 我係咪要切啦？啊哥啊哥

各位巴打 我真係唔知答案

抽象畫大師？

切咗好啲

佢以家好驚

已經用左畢生既藝術天份

有創意